今日早餐

餓得滯冇影入面，所以google揾咗幅圖

我有個fd叫塊嘢做海綿體...

1

2

想嘔

唔好食

想食

我覺得ok喎

烏冬質地好唔得
不過味道ok!

好味 冬天食一流

幾好味的，今日會買一箱返屋企

rich

呀擒早餐唔煮?

呢個杯麵正

朝早一向係媽咪煮
但係唔想佢日日都咁辛苦
所以今日食杯麵

我都覺得幾正

間中食吓都幾好味
我8點食咗早餐了

好早食呀你

me一陣有媽咪愛心便當食

要返工?
我係屋企做, 一陣煮餃子

我而家想即時收工去揾你食餃

有好多, 過黎

成日覺得碗裝烏冬有浸膠味

冇膠味，不過個質地一啲都唔似烏冬

嚟緊

有隻急凍版
個烏冬正好多
不過$25

垃圾

正嘅話$25都要食有冇圖呀

你叫我咩事？

我個早餐
識食一定蒸返熱d小丸子

嗰碗咩黎

搶走

塊腐皮都係咁大塊

早幾日買既台灣柯仔大腸麵線

仲淋過霆鋒底雞蛋仔

邊度有得買

hktvmall 門市

台灣麵線好乸淋，口感好差

啲好似罩丸癡咗啲西水咁

弘是咪成日睇av

叫自己

多謝你 形容得好生動
咬落去 下面赤赤痛

似香港d牛肉羹

好吃呀

邊度有得買呀？
我今晚去買

點解要咁話自己

味道ok嗎？

蘭子

之前係taste買過
依次係sogo買

蘭陣間食完飯又要做到5點幾先收工